[ Airdrop啦 ] 白宮聯署呀！！簽聯署呀！！！

得五萬人簽左叫侵侵點幫你呀？？？
雖然我唔識整靚圖，但係用住先好過無！！！
airdrop又好印出黎派都好，趁宜家金鐘多人又無野做，快啲叫人簽左佢！！！
G20就快到啦！！！
原地址：

push